[讓數字說話]整理左成個8月既雨量記錄

有興趣既朋友可以自己分析下

成個8月到呢一個moment應該有10場有暴雨警告既雨

8月11號同20號兩場7點-8點既雨應該夠曬數出紅雨, 11號果場仲差唔多到黑雨級數

當然啦,係大交合角度,落到水浸都係得黃雨,係好正常既事

data source: